\chapter{Analýza}

V první kapitole této diplomové práce se zaměřím na analytickou část. Nejdříve se budu zabývat chováním a potřebami cílové skupiny. Dalším krokem bude seznámení se s existujícími řešeními a prozkoumání jejich silných a slabých stránek. Poté definuji funkční a nefunkční požadavky a finálně sepíši případy užití.

%\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/introduction}
%\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/aim_of_work}

\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/target_group}
\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/existing_solutions}

\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/requirements}
\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/methodology}
\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/server}
\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/app}
\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/testing}

%\input{/Users/matyasprochazka/School/NI-DIP/Thesis/chapters/conclusion}

%\input{chapters/target_group}
%\input{chapters/existing_solutions}
%\input{chapters/requirements}
%\input{chapters/use_cases}